
                      La mayor campaña publicitaria de este pais. Un guion muy flojo y una pelicula falsa hasta decir basta, buscando la lagrima facil en todo momento. De las escenas en plan spot de Coca Cola mejor no decir nada. Plana y vacía, pero su función la ha cumplido, reventar las taquillas. No esperen cine porque no lo hay
        
            